TVB真係好撚醒 識係東張西望到做植入式廣告

岩岩教人補身點樣補平啲 起勢轉合到尾就係幫御藥堂賣冬蟲夏草菌絲膠囊賣廣告
仲有上次DIY護髮素 又係起勢轉合到尾就係為左sell唔知咩牌子既馬油
最抵死既係一做完果part 一去廣告就係御藥堂個冬蟲夏草
tvb真係好撚醒呀屌你

推上報

聽講近排係日日都植入式廣告

乜仲有人睇cctvb架

我岩岩都正想開post講

以前東張西望每提及牌子野都會避開or打格仔，
但而家就唔單只唔打格仔仲要5、6個鏡頭唔同角度咁影，
中間放廣告時般仲要做埋個馬油既廣告....

仲睇東張西望
會睇壞腦

咁撚猖狂 ？

其實佢咁樣做有冇犯邊條法
好撚想投訴佢

食飯時間屋企人要睇

岩岩御藥堂冬蟲夏草又係咁樣

咁我都知

之前愛回家個乜9公司canteen個背景就係肯德基伯伯

日日都係啦 早排搵鼎哥sell安記海味 轉個頭個廣告就係安記

就黎變日經
之前係咪有巴打話email廣管局投訴？

有咩牌子落廣告個節目就借d意講嗰個題材

今年施政報告林奠話會考慮放寬廣播條例 睇黎之後會愈黎愈多

119. 為平衡廣播市場的競爭環境，並締造創新和投資的空間，讓本港的免費電視服務能持續發展，政府現正檢討有關廣播方面的法例，目的是放寬過時的法定要求及理順規管制度。我們會細心聆聽和審視社會各界的反應，然後作出決定。但我們承諾在檢討過程中會致力吸納公眾的意見並和業界保持緊密交流。就此，我們期望在2018年年初就放寬規管的建議進行公眾諮詢。

而家仲睇CCTVB既人智商剩番幾多?

乜撚起勢轉合

sor 打錯 起承轉合

琴晚賣椰青

點解仲有人睇 tvb

廢

你醒啲 而家先發現

ben sir 個睇樓團睇完日本樓，就有6號個買賣日本樓廣告，依家無線個個節目都係為賣廣告而做架啦！

電視台唔洗養人咩 開善堂？
小小時間怕咩

收左錢架

之前有咩節目內容不能明顯廣告
之前拍咩碧貴苑大陸廣告劇太明顯搞到比人罰錢

東張西望 前排見到中秋果日 係到話睇下有咩中秋裝飾
跟住數數下 數到去O屎鑽石按摩椅 成分幾鐘 話好閃好岩中秋

係呀 果集一講果樣野 賣廣告就賣果樣 屌佢老母

屋企人食飯睇咪睇到囉 屌

無端端有集講洗冷氣機
之後個廣告即刻就係3M清潔劑廣告

喂 係呀我都記得

你個名

扮晒小知識介紹完椰青，一到廣告時間就sell 椰青

已經咁樣做咗好幾個月，我之前都開post講過
仲要咁啱政府喺同一時間重新考慮容許植入式廣告
好明顯係夾埋

罰果雞碎咁多 一條廣告都夠交幾十次罰款 理撚得你咩

屌你哋老母
次次有親post講呢單嘢你班人就衝入嚟留低呢句想丟淡件事，食屎啦
就算唔睇都唔應該俾佢毒害其他人啦
你自己唔食係咪就可以由啲餐廳用食溝油呀on9

頂爺揀包魚都係轉頭賣廣告啦

好少睇東張閪望 但有次屋企食飯播緊
佢係到扮介紹香港邊到有靚日落 個女主持就用部電話影低日落 個境頭放大影住部電影好耐下 一睇就知係電話廣告

垃撚圾

我睇使徒2有一場比比鳥係天台旁邊放左罐雀巢咖啡

hktv仲會唔會申請免費電視牌？

其實有咩問題??GOOGLE咪一樣用依種模式,用你查緊或查過既去賣廣告

係咪日本果個節目? 好睇呀最衰無原聲, 個配音有時鳩下鳩下咁

之前連椰子都植入式廣告 其實植入式廣告無咩問題，如果係劇入面我覺得ok，但連資訊性節目都賣廣告，我會想睇有價值啲既野囉

之前有集講低頭族有頸紋定乜野
接住個廣告又係賣低頭族

又黎

益生菌又有得賣

餵老鼠